支持肩哥放哂班女個樣出黎

反正班女不仁
你都不義啦
大家happy 完 影下相留底放上網哂命我明
依家比人反咬 不如肩狗益下連登仔
等我地睇下班臭雞sp個樣
以免手足中伏

希望肩狗睇到連登手足既誠意

唔洗同班雞客氣
你post 佢地出黎
我就追擊班臭雞
你放心入去坐

Sorry 手快快打左
肩哥

肩哥益下連登氣啦

有相肩哥
冇相肩狗

手fast fast 打錯jer

希望肩哥知道有一大班手足係支持佢

一不做二不休，放閃卡啦

其實成個香港咁大 每晚落去蒲既數都數唔哂 你追擊得幾多個？無野做既不如落去玩返晚拖女走好過啦 再者連登有連登追 人地繼續夜夜笙歌
唔知點講 唔覺得ons呢啲有咩問題

你有你蒲
我有我追擊ok?

Ok

Hello 無圖

你係唔係想肩哥入去坐啊

盾哥支持你

肩哥唔放圖還自己清白就真係準備入去坐啦

(查實肩哥都冇果啲所謂"受害者"嘅圖，只係有堆痴線西爭認"受害者")